智慧齒係咪人體最戇鳩既野

屌你老母識十個有九個都要剝 咁生黎把撚呀？

盲腸

呢樣暫時未經歷過
屌痛撚到我野都唔想食

甩眼睫毛先最on9

dllm

無錯，十個有九個半都係生到戇鳩鳩咁

我屌你啊

真係好撚痛苦

智障齒

智慧齒發炎痛撚到半邊面又腫又痛 不過照咗X ray 話生得好正唔需要除去 齋食藥就OK

唔剝又積野食整到臭 而家剝左個兩個洞又攝野食 次次食完都要了

痛撚到個頭就爆